有親人喺內地滯留左大半年 可以搭咩車返港

有親人喺內地滯留左大半年 可以搭咩車返港
大陸啲城市係咪都要做核酸檢測呢

上得支那就預左

半年？ 踩單車都返到啦

膠鐵